{
  "Type": "数据库类型",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Host": "主机",
  "Port": "端口",
  "Copy Password": "复制密码",
  "Copy Connection String": "复制连接串",
  "Connection string copied to clipboard!": "连接串已复制到剪贴板！",
  "Please select a region,every region are from your each connection.": "请选择一个可用区，可用区来自于您的每个连接。",
  "Only Devbox can be opened.": "只能打开 Devbox。",
  "Are you sure to delete?": "确定删除Devbox？",
  "This action will only delete the devbox ssh config in the local environment.": "此操作只会删除本地环境中的 Devbox SSH 配置。",
  "Delete Devbox failed.": "删除 Devbox 失败。",
  "Give us a feedback in our GitHub repository.": "在 GitHub 仓库反馈。",
  "Give us a feedback in our help desk system.": "在工单系统反馈。",
  "Protocol": "协议",
  "Address": "地址",
  "Open in Browser": "在浏览器中打开",
  "Preview in Editor": "在编辑器中预览",
  "Open Database Web Terminal": "打开数据库 Web 终端",
  "The Devbox of Cursor is usually not the latest. If there are any issues, please manually install the [plugin](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=labring.devbox-aio&ssr=false#overview) referring to this [URI](https://www.cursor.com/how-to-install-extension).": "Cursor 的 Devbox 通常不是最新的。如果有任何问题，请手动安装 [插件](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=labring.devbox-aio&ssr=false#overview) 参考此 [URI](https://www.cursor.com/how-to-install-extension).",
  "SSH Port is not correct,maybe your devbox's nodeport is over the limit": "SSH 端口不正确，可能您的 Devbox 的 nodeport 超过了限制",
  "Failed to write SSH configuration": "写入 SSH 配置失败",
  "Failed to write SSH private key": "写入 SSH 私钥失败",
  "Please install \"Remote - SSH\" extension to connect to a devbox workspace.": "请安装 \"Remote - SSH\" 扩展以连接到 Devbox 工作区。",
  "Install": "安装",
  "Cancel": "取消"
}
